湖南邵陽發現家禽H5N1 4500隻雞病死

農業農村部新聞辦公室2月1日發佈，湖南省邵陽市雙清區發生一起家禽H5N1亞型高致病性禽流感疫情。農業農村部接到中國動物疫病預防控制中心報告，經國家禽流感參考實驗室確診，邵陽市雙清區某養殖戶飼養的肉雞發生H5N1亞型高致病性禽流感疫情。養殖戶存欄肉雞7850隻，發病死亡4500隻。疫情發生後，當地按照有關預案和防治技術規範要求切實做好疫情處置工作，已撲殺家禽17828只，全部病死和撲殺家禽均已無害化處理。

新聞地址:

旺角有人昏迷咗？

武肺未完H5N1又到

上天要你中共一次過還晒出來

好精彩，依家就差一場地震

天滅

上天 都要你亡國丫
維尼

睇左日期係2月1 無炒車
屌 支共邪撚到
唔洗祝你年年有今日
可能捱唔過今年

沒事兒沒事兒
支那人吃草能活幾年

痴撚線...今次真係上帝助攻！

今次唔滅國都一定內戰

而家地震應該真係會支爆

以前以為天滅中共只係打飛機
而家終於見識到

H5n1碎料啦

真仲以為係口號，冇諗過嚟得咁果斷

甴大大：嚴防黑天鵝

黑天鵝有得防架咩

等候人道毀滅，全黨死清光

十災降臨
聖經原來係真

好絕
But

衰開有條路～

呢鑊真係個天都要你滅國

仲差地震同三峽決堤

長白山幾時爆

十災是真的

又冇豬食 又冇雞食 又肺炎
支那其實一直都有地震

雖然唔知可唔可信

萬幾隻雞好少

肺炎導致雞糧運輸停頓，餓死仲多雞

尋晚雞食既流感藥先被人掃晒

庚子年必有重大人命傷亡
對上既庚子年係1960年大躍進
餓死左唔少人
今年中共一定好難挨

時辰到

不嬲係流感高峰期

得果幾千隻雞咁少

四川十級大地震

咁美國佬幾時退還庚子賠款

豬瘟 鼠疫 肝炎 禽流感
就來成條同花順打出來

冇豬又冇雞食 癲起上嚟佢哋會唔會食

冇雞又冇豬，支那人仲可以食乜柒？

維尼又點親自指導呀
東莞啲雞呀?

肺炎+H5N1, 童年回憶大爆發

又要食返蝙蝠

返番之前咁，又sars 又H5N1

本來好開心，但唔封關
我地要墊屍底

可能遲下有真蝗禍，草都無得食

多難興邦 全民小康

光復香港

支那做緊啦

支爆

來多場大地震

上帝再加把勁

雞b死了

希望快啲有地震！

禽流感呀呀哥

一爆既話成個長江唔洗要

聖經十災原來係真

車公 is that you?

皇天擊殺真係有用！

你知道得太多了

地震地震地震

唐山大地震2.0

這是不夠的

mola mola
豬 野味 雞鴨 就黎爆埋海鮮同牛

突破盲點

草囉

燈

水災 地震 大爆炸